{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마로호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせの中では、12歳以下のお子様の宿泊は不可で、午後11時以前に入室することをお勧めします。 宿泊料金は基準人数を基準に計算され、パーティールームのような特殊客室の場合には、直接入室する人数を確認する必要があります。 当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能であり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否されるとキャンセルや払い戻しも不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、予約特典として午後11時までチェックインが可能で、英語の案内も可能です。 駐車は4台まで可能で、駐車場が足りない場合は建物周辺や近くの共用駐車場を利用できます。 荷物預かりサービスも提供しており、チェックインとチェックアウト当日にご利用いただけます。 無料Wi-Fiがあり、1階にはPCラウンジがあり、共用スペースもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "12歳以下のお子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "12歳以下のお子様の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室すれば良いですか？",
            "answer": "午後11時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数を基準に計算されます。特殊客室の場合には、直接入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否されるとキャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの特典として何時までに入室できますか？",
            "answer": "チェックインの特典として午後11時まで入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は4台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が足りない場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が足りない場合は建物周辺や近くの共用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスも提供しており、チェックインとチェックアウト当日にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用スペースもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 493
    }
}